
一：apk用法

测试：
1、push 当前目录下的prebuild_apk_FileExplorer.apk到/system/app/prebuild_apk_FileExplorer目录，删除/system/app/prebuild_apk_FileExplorer/prebuild_apk_FileExplorer.odex文件
2、重启测试


固件：
解压system镜像，使用modify工具替换掉/system/app/prebuild_apk_FileExplorer/prebuild_apk_FileExplorer.apk，删除/system/app/prebuild_apk_FileExplorer/prebuild_apk_FileExplorer.odex文件

二：烧写MAC地址工具

把本目录下的Write_MAC_Tool文件夹拷贝至SD卡


三：工具使用方法
   同之前702C4一样。